對唔住，係我地香港人對唔住你

好心痛

聽日邊個番工 邊個就係港豬
全民塞鐵封路, 有狗打狗

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

#721
#811

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

點先可以收班克警

我啲眼淚停唔到

一路睇一路好心酸

對唔住...

對唔住

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

睇唔到

The link u follow may be broken wor

講對唔住有咩用？行動啦

打狗,麻包袋呢d野由7月聽到依家,到依家都冇人夠膽真係做

同強國口交部一撚樣得個講字

對唔住啊手足

對唔住 第一次睇到喊，而我乜都幫唔到你，一路睇一路喊，對唔住啊 真係好對唔住，我好無能，究竟點先可以殺晒班仆街！

好撚心up 點解一個仆街政權搞到咁多人受傷

推呀 呢條片